依對情侶好嘔心（7）

上回講到偽生改BB名

大家請繼續

咁岩琴日睇返哂1-6個post

越睇越興奮

push

Lm

偽太你唔記得轉account 呀

之前見到有人話偽生個account 係偽太用我都唔信，現在我信了

見到佢咁樣真係好悲哀
要自己用老公account 黎同自己示愛
如果偽生真係愛你就唔需要咁樣做啦偽太

好柒

屌笑撚死我

媽啊好柒啊

好柒啊

屌 柒到冇眼睇

救命 果然大家冇估錯

睇完覺得佢既人生好悲哀 所有甜言蜜語都係自己打出黎呃人呃自己

其實係公開的秘密啦
講真男人老狗點會打埋啲咁肉麻既野 心照
寧俾人知莫俾人見
點知佢自己柒咗 咁大家都幫佢唔到架喎

好好笑

應該真係佢老公打
因為mmm唔識英文架

Push

del 咗啦
mmm: 羞死人 我同先生都知對方密碼 bla bla bla

覺得佢會咁兜

其他人講係mmm入偽生account打我都唔信直到

前排喺yoho見到佢兩個十指緊扣又錫錫又盛，仲以為好sweet

點知

啱啱發現原來佢會自己like自己啲post

唔敢睇

寫係7到無眼睇

Push 柒m 扮有老公錫

呢啲奸奸見一次笑一次

之後秒del?

推

IG Story:
先生為了方便我電話沒電時可以用ig
會登入2個帳號 1個佢自己的 另1個我的😌
平時常常用錯對方帳號上傳相片🙈🙈
幸好及時發現刪了重新上傳 醜怪了👀😅
這次……用先生電話上ig 發現了😳😳😳
(Post張對話圖 但又遮住晒 )

.
.
.

(實會解釋 我幫佢諗埋)
IG:
用先生電話上ig 收到一個女生訊息
心在想要不要打開看看 😩😩
然後又傳來新訊息：
想問揀邊款包裝紙☺️?

無意中發現原來為我訂製禮物
説要在倪寶寶出生天送我🤭💕
提早知道 沒有了那份驚喜感
但依然感覺很窩心 謝謝你，倪生😏

ps.說話風格參考mmm

我應該痴左線
ff能力就黎勁過mmm

第一個勁似

柒得黎好撚慘

偽生d英文
收番埋啦

屌 好撚核突 博乜姐

淘一大堆垃圾衫返黎 款又醜料又渣
著一次影完相就高過原價賣畀d妹妹仔
自己keep住有新衫著又有錢呃

買左咩cheap野唔啱用就扮慷慨搞giveaway
但就次次都只聞樓梯響

留名

點解大家咁鍾意睇埋啲咁做作既ig post 🤔

岩岩先見到個post
一直搵唔到以為沒人開新post

記念 迪迪尼
偽太 乜你又扮偽老公出post呀

見親佢地9成都係老泥m死cool住偽老公行同自言自語
偽老公全程睇電話/周圍望 有時仲fing開老泥m
一係就嬲爆爆唔理對方

好柒
雖然偽夫婦兩隻野都胸無半點墨水
但係
P到咁光，加埋偽生個樣皮笑肉不笑真係睇到都覺得好尷尬
好明顯係老泥m手筆

好撚柒

人地話冇P

多左啦 老婆

屌睇到好老尷
自問自答種柒由個芒到飄出黎
琴日kelly鬧得我好岩

之前用腳架影幾百次先收貨果啲
人地問佢點影 佢唔答人

而家請攝影師果啲 人地問 慌死人地唔知佢地請人影咁 有問有答 仲要答多左

比足錢 定唔知又邊間sponsor

自編自導自演..有病真係去睇醫生啦

如果真係攝影師影 mmm會嫌唔夠光？ 多咗啦mmm

偽生個樣咁ON9, 都有女埋身

終於搵到個post

Filter + 縮到咁細
睇鬼到效果咩

下一個story就會話好多人問
跟撚住tag晒啲名出黎
當交左貨 出左post

知道晒啦 你啲鋪排

賣廣告

影到咁我乜妝感都睇唔到喎

岩岩睇到呢個廣告 老泥m下下都爆光
將件product變左色

隔離post見到老泥m終於乞到bb products
偽生偽太成間宿舍都係ikea taobao cheap嘢
偽bb竟然乞到張靚少少嘅床仔 好波

嘩 啲衫柒到錦都有人買

隔離post見到 笑撚死我
生前一聚 咁要好好珍惜你最後一天了

又講佢老公唔見go pro...

最新果個廣告係cafe卸妝
笑撚死人 為左賣廣告可以去到幾盡

第一次聽佢講野
佢第一張相話咩老公今晚溫書嗰幾句。。
聽到我load左陣佢係咪講緊廣東話
一直都知佢比人笑有鄉音原來係咁
睇完都唔覺支卸妝好用
成條片尷尷尬尬咁

真係睇到好老尷 好唔自然
一段片有好多句都係乜乜乜先

唔知佢會唔會覆我呢

絲打真。見到 ?

lm

我之前喺土瓜灣都見過

大家一齊幫偽太留意佢先生行蹤

其實張相入面左邊好似就係佢老公大腿
點解要整咁多嘢黎扮恩愛。。。。。

老泥M密密出event賺奶粉錢

幾時先收皮 永遠都側面影相
個咀微開 落重filter

真心唔明呢啲mk妹都可以上位學人做kol

仲有用老公 ig post 嘢𠻹

推呀推呀

又黎

Stokke送野畀老泥m 整cheap自己個brand

老泥m兩公婆咁窮酸
送xplory畀佢地迫港鐵？
肯定又要痴老泥老豆用7人車先用到啦

Beggar收禮物連thank you都唔使講
窮酸老泥m扮自購啊？
冇樓冇車 要痴外家架前77人車先用得著架bb車啦

Stokke即時downgrade cheap哂

唔會送比佢啩？
Beth果啲都冇送 點會送比佢？
佢低Beth 咁多班
純粹想show出黎 話比人知佢用貴野姐

係cafe落妝比人笑

內臟山

老泥m你無業遊民不嬲日日夜夜都翻睇d無聊相咖啦 扮哂嘢丫
風景相都p到曝哂光又朦查查

我都cap左
正想講 幾年先去一次旅行
啲相可以分幾年去po
可以講幾年
好撚窮酸

哎呀 冇得用96年至今
青梅竹馬黎打飛機啦

唔緊要 個女就出世 又多樣打飛機工具

好羨慕 好恩愛

96年只係一齊做小學雞同班同學
咁都好拎黎打飛機

考完會考拎0分先一齊咖嘛
一齊幾個月就散左幾年丫嘛
復合幾個月又再散 幾年後又再復合.....
依d黑歷史你唔loop?

都未講偽先生咁耐以黎都對老泥m懶懶閒，貪有條傻西畀自己隨傳隨到，又無間斷偷食/叫雞，老泥m父母心知肚明都仲叫個老泥女死纏爛打

唔知仲以為公屋仔偽生係富家子弟
老泥全家要咁撚樣綁住條賤男

其實係咪因為老泥真係差到冇人要 老豆老母驚佢嫁唔出

Btw老泥m生b都要靠老父接送
偽老公成家立室都係靠老泥父母貼錢貼大床

老泥b

點都好Bb係無辜既

但stokke應該唔係送野 我諗佢自己買
其他明星生b都無送啦 點會送比佢
驚死人唔知佢用貴野姐

男人老狗打黎啲野真係

唔係wor, beth定jade都有拍story影緊同一set

等緊個b出世會唔會有產房直播

肯定又係老泥m用偽生個ac打

係散仔炸
唔好玩啦

我朋友識Sam本人

以mmm性格，
呀Sam係隊長仲唔結婚個時著禮服，
曬粒花咩

排期炸麻

仲有劍禮

邊個之前吹咁大

有冇pop相做証？

有人話佢排到宿舍 似係隊長（好似係咁）

Sam係隊長，mmm仲唔曬命咩

你又有你嘅道理

結左婚排得快炸？！

做驚犬嗰兩年係散仔

偽生依家係見習消防隊長啦
入班前一日帶埋老泥m父母 4丁友私私縮縮去註冊 咁寒酸就係為左排宿舍
間宿舍喺消防局上面 無人肯要先咁快排到

據聞間宿舍又殘又臭
附近好多老泥m至愛嘅米奇

老泥m生b前都mon post啊？

內臟

待產無野做係咁

其實佢不嬲都係冇咩嘢做
要做既就係Po美美的P到漂白左咁既圖
同拎96年到現在的愛情故事黎打飛機

其實都唔撚明 mmm都算靚女 點解要同一個偷食過嘅男人一齊 仲要無家底無樣

青梅竹馬我地呢啲識條春咩

靚唔靚女就唔講啦
但佢老公真係賤男嚟
係佢做消防太吸引定貪佢間爛鬼宿舍
第時點同個女解釋阿爸成日同第個姨姨一齊唔翻屋企

你估mmm又好得去邊咩
會考0分 不事生產 依家做KOL 又hea 到乜咁
啲唇膏review 次次都較哂effect 影到一模一樣
有個大學畢業 仲做埋消防隊長 肯埋單都算唔錯啦

唔係話想笑佢 但佢書又讀唔成 做KOL又fail 連swatch都唔識 好撚心就咪較filter啦 咁我使睇佢？ 淨係識拎佢老公黎打飛機

老泥m去私家生b係咪要多謝依個post
偽老公咁多年黎都唔捨得使錢喺佢身上 咩慶祝同禮物都無 得老泥m單方面打飛機

定係老泥老豆車去醫院畀埋錢啊

醒番第一件事係執相po相
喺ig扮恩愛幸福呃like才是最重要的事

老泥m為左經營佢個虛假幸福故事
臨生之前都要真胸著住件手術袍影相
扯住lin旗打飛機
生完又要snow自拍個偽素顏

同佢同房嘅產婦好撚慘
瘋狂聽到偽夫婦set機影相

唉 覺得好悲哀 一直活係自己世界
小老泥好可憐..
被製造出黎 都係用黎俾阿媽賺錢 延續96年至今 分過手出過軌無數次 既 青梅竹馬 愛情故事
同用黎留住個老公

佢長大左之後點面對一個充滿謊言既屋企？

所以咪係mmm用佢老公acc po囉

有沒bb樣睇

生咗未呀

入左產房應該生左啦

好快就出嚟拍廣告㗎啦

點解唔俾佢去喂奶？

有可能佢食緊藥 所以唔好餵 驚影響個bb

飛機文黎啦～～

set撚哂機影相

佢真係好撚痴線
經營ig真係咁重要咩？

又係側面

大家ready 好俾佢d 湊仔相轟炸未

佢講到明呢個世界唔多美好
希望世界會對佢個b友善

偽生有冇po啲咩

有
多謝老婆都冇句

佢心諗 多咗個女都唔會愛多啲架老泥m

又咪係老泥m打

下個post就會有多謝老婆架啦

係咪個女太樣衰所以唔敢post樣
正常以佢性格實狂影相打哂飛機文

真心希望佢地教好個女 唔好害左佢

公道d 講
個個bb一出世都唔多美觀

希望做左人老豆老母真係識諗啦 男既唔好偷食 女既唔好教個女錯誤價值觀 乜7都要影得美美的先

BB 一出就要面對老豆繼續偷食，呀媽就繼續做呃人KOL

佢幾多病要食幾多藥
生完大部分人都食鐵丸止痛藥

老泥m真係痴撚線
血壓降唔到 院方唔畀佢落床去餵奶房餵奶都係唔想佢有咩事
Room in個b畀佢 佢就走去換衫化妝整頭set機影相
依張相唔知影左第幾次 偽老公個樣真係睇到都覺得佢勉強又尷尬

咁又唔係個個嘅
你未見過靚b姐

係啊我好少見
印象中初生b通常都仲係皺皺地

想問mm隻手係帶咗手套定咩
點解手隻色會白到咁
利申眼殘

唔講都唔覺佢係換左衫
以為係病人服
老泥點解可以玩ig玩到病態？
岩岩生完就化妝拍美美的照
仲有隻手仲白過啲京劇妝

屌我本身都唔覺
睇睇下好唔對路
白到似白化症咁白
同塊面完全唔同色喎

佢ig 就係佢一切 係佢生活
冇左ig佢咩都唔係

Sorry,禁錯負皮

無艾豬佢只不過係街邊賣鞋既sales妹

俾bb相轟炸都好過佢po同老公既合照 起碼小朋友係天真無邪 佢同佢老公啲相係扮出黎

最慘既係老泥po bb 都係想乞食！
啲pr 就會一車車咁送啲bb野俾佢
又食又拎
可能會拍下美美的照/片介紹下掛

順帶一睇
老泥啲片既質素真係廢到一個點
可唔可以唔好再拍
Out哂fo 剪片又差
成個小學雞上完美勞堂 亂9咁畫既畫
有種7到唔敢睇既感覺

mmm 出 post 㗎嘛
唔通自己多謝自己咩

只會將原本少得可憐既愛再分薄啲落個bb到

點解完全感受唔到母愛
淨係覺得佢只係用bb 黎打飛機
同埋多左個topic 俾佢打媽媽文

佢當人無生過？？岩岩出世Bb點會有奶香味？

利申 岩岩生十山

我諗到個bb係佢隔離
佢自己掛住篤電話p圖上ig po文嘅畫面

老泥m真係自私又on9

實在好聞得要命

做咁多野為左呃like真係好痴線

又黎學野

有sponsor 有錢收 乜都唔駛理

講真個個生完都好殘好攰架啦 生左bb果一刻就係bb最重要架啦 而佢為左影美美的相就突登化妝再影相 中間都唔知有無整醒個bb 好病態好痴線

想當初我生完攰到乜都唔想做 一餵完奶就訓死咁

生左幾耐先有時間上呢到

hea住咁睇就一個星期

條老泥妹好撚攪笑

以前公司有條女生完個仔成年都話自己好忙
慘到咁
好偉大
Mmm就含能啦
佢老公點解會搞大佢

偽生入贅同中出老泥m都係被老泥一家逼迫的
鬼叫佢入消防前又窮又爭人錢咩

大緊肚為咗經營個ig 就咩化妝品都放上塊面
一生完又係為咗ig 搵個b同老公做背景板
個b只不過係令佢地青梅竹馬嘅故事完滿d
最重要都係佢個ig

留底呀 唔cap佢又del嫁啦 cap咗佢又會留啲好無辜嘅comment嫁啦
幫你諗定啲啦
例如話 真是冤枉呀 我們當天沒有請攝影師啊 只是姑娘把bb抱來一下 家人幫忙拍照了（偷拍了）

真係好嘔心囉

啲相影得幾好睇嘅
但個 feel 真係好 set up 出嚟，好假好造作
無嗰啲好 warm 嘅感覺

我兩個月前生完都攰到乜都唔想做傷口又痛到仆街
醫院係母嬰同室
但我瞓到死左bb喊都唔知要姑娘拍我起身
佢真係厲害又化妝又影相

為左呃like可以去到幾盡

估撚到晒啦
當個女工具 打飛機文
為左營造可以由青梅竹馬到結婚生仔

其實人地只會覺得你自私咋

其實真係好撚自私
又唔係私家病房 同佢一間房果啲媽咪真係慘
生完bb 想好好休息下
同房嘅偽生偽太係度搞搞震
啲快門聲幾咁騷擾 啲攝影師講野嘅聲

咁撚巴閉要請人影相
一係住獨立套房 一係番你屋企影
又要巴屎閉 又要比唔起錢 又要屋企唔見得人

老泥啊老泥
呢個世界唔係圍住你轉架
影幾多相 po幾多飛機文
都唔代表你真係幸福架
做到你個女 真係可憐

條撚樣小器到 我like左啲人話佢嘅comments,佢就block7左我唔比我睇佢stories ... 後來我追擊佢佢將我個comment垃圾訊息左 我自己仲見到個comment 但人地見唔到 同佢理論即刻扮撚晒無辜話自己從來唔撚del人comment
後來就開始唔敢亂del

我生完個幾日係完全唔會得閒同有意欲想玩電話，因為個人攰到癲，又要餵奶又要湊女，去個廁所都要3-4個字先搞得掂

點解佢仲可以抱住個女左影右影，仲要請埋成隊crew影相

知唔知咁樣好影響其他產婦同bb休息，為左影美美的照片真係好撚自私

佢個故仔令我諗起世界奇妙物語2018春季sp
個主角又係沉迷ig 到瘋狂嘅地步
最後死咗

認同後面嗰句
但d相一d都唔好睇喎
一味死白死光
你睇偽老公個尷尬苦笑樣成個局外人咁
老泥m個巫婆鼻尖到拮得傷小老泥咁

D相見唔到小老泥架
老泥m依然係peppa pig咁得個側面
同新晉攝影師蝦乾d相差唔幾

peppa pig 次次見到呢個term就覺得好撚神似

都係嗰啲懶有 feel ig 相咁囉
不過我都係第一次睇呢啲 bb 相完全唔覺得 sweet
個 bb 成個影相道具咁

佢啲相個主角好明顯唔係小老泥

d相似廣告相

唔知今次會深潛幾耐至出post呢

這陣子忙著打大boss😩😩
已經很久很久沒有好好打扮
不過天天看著寶貝成長 倒是很幸福的事☺️
已經開始不捨得女兒長大了
她始終會一天一天的成長、長大
沒有事 比妳幸福 更重要了🙏🏻

（再post張自己係主角既偽素顏漂白相）

啲文筆點解可以咁似
完全捉到佢個種老泥mk妹嘅神髓

呢段非常時期點會深潛呀 點都要拎小老泥出黎比各位老細睇下先R到廣告同奶粉錢

啱阿，呢頭生完已經掛住呃 like 啦
應該日 post 夜 post 個道具 bb 先啱

老泥m心諗：
小老泥未夠美美的 未有條件出post r廣告
就出住隻手仔吊下你地癮先
等大家唔好忘記我老泥m要乞食養女呀！

我生完完全唔想影相po ig 油頭粉面 7x24咁湊 冇得瞓 唔講以為佢少奶奶有人幫 佢只負責影幾張相 咁鬼得閒

為左拍美美的照

老泥媽始終係主角

覆個診咁都好 post
係咪偽生好少可陪佢？

偽老公咁錫偽老婆都無請陪月工人畀偽少奶奶咩？
又要投靠老泥m老父老母六十幾歲人出錢出力養老泥b？

偽老公唔care老泥m就眾所9知啦
老泥m父母都唔識幫佢坐月

老泥m身邊真係無個有common sense嘅人架喎
乜都人云亦云 一係就上網睇到乜都信 然後po ig嗰下最on9
24/7對住個電話淨係識自拍執相抄蝗語錄作故仔呃like乞食 唔理下自己身體
你一係跟西方一係跟傳統坐月啦老泥m

你哋係咪幫佢爭取緊陪月
人哋成日 mon post 㗎嘛

唔知會唔會有陪月sponsor呢

而家先 r 會唔會太遲

r得到可能都已經坐完

倪心兒呢個名真係好撚合理

好撚普通
通街都係
好似2000年代個款小朋友名

依家興單字/難讀難寫既字㗎偽生

Emma ngai
螞蟻
等住大個返學返工俾人笑

喂 螞蟻？

就咁睇字面都7到嘔
兩個「兒」

改名最忌畀人改花名
偽生偽太有冇用心諗過度過偽b個名咖
定係智力有限諗唔到呀？

m螞蟻 又幾搞笑喎

D名撞曬佢媽個名d字

心兒撞埋阿爸

但係中國人傳統唔係話唔可以同爸媽個名其中一個字撞音咩 我聽長輩講連差唔多音都唔得喎

如果叫心兒咪撞到啪啪聲

係呀 完全撞曬

我都有聽過傳統全係唔可以同長輩撞字撞音，佢個女就偏偏同自己老豆老母撞晒

睇佢改呢三個名就知佢兩公婆真係冇文化 偽生假假地都係大學畢業啊 點解改名可以改到咁mk嘅名 好心你就算唔係咁愛你老婆都錫下個女啦 改埋曬d街市名

啲名好撚柒
冇文化一睇就睇得出

偽生偽太全名係咩？

倪澤森
劉欣儀

呢 都唔識打就學人改名
唔怪得叫個女m螞蟻啦
好心兩公婆明知自己大字都唔識隻
就唔好自己改名啦
名呢家野一世架
我敢講是但搵個風水佬比幾百改嘅名都好過呢三個

都不錯哦 老泥m又代開post

一見到個哦字就知一定係mmm

偽生真係消防隊長
我男朋友同佢同期嫁
樓上話朋友識偽生本人果位。。。。

利申 唔鐘意呢對偽情侶

嘩啲名撞到咁應

仲po大肚相

好7

諗個3個名真係好撚mk
mk到真係唔知講咩好

其實佢 IG 咁多人 Like 係咪真係有錢收

冇錢收佢會咁用心經營？
生完月都唔坐好 去po ig?

就算冇錢收 都有大把禮物收
收完轉手去賣 一樣係錢

Product相姐
都要咁重filter?

Beggar

同感 由改名真係睇得出冇咩學識水平

讀書唔多都唔好咁撚求其丫大佬

你地個個咁講 一陣佢地改個高深到唔識讀既名你地睇

算唔算集體回憶

冇能力改名就好心比錢搵人改啦

惢蜺

之前比人屌完唔係住私家房都搵人影相騷擾其他媽咪
哎喲無得post個幾百萬張美美的照喇
唯有拎番大肚啲相提下啲pr小老泥已經正式出道囉

依家係屋企點影都得啦

睇親小老泥個term咀角都會失守 救命

很水喉

MK非主流文化

小老泥終於見樣
而老泥媽都有正面 唔係peppa pig樣啦

呢個女人諗嘢仲好似十幾歲d小妹妹咁
on99的

屌 啲文筆咁撚差唔好打出黎獻醜啦

最後老公的話 好老尷
咁大個人仲咁多幻想

唉柒左 原來又Copy啲白痴文

老公的話
就係網上的話
佢老公點會理佢啊

老泥m有咩事第一時間都係諗起老父老母啊 偽老公靠唔住就明眼人都知啦

Copy埋d on9句子作飛機文都露哂底 偽老公係咁講on9嘢就真係mk過會考是0嘅老泥m你啦

看出個重點來

其實人地改個名你地有咩資格話人改得唔好？
我唔評論佢兩公婆為人
但係我覺得改名係爸爸媽媽送俾個bb嘅第一份禮物
一定有佢嘅意義
點解用d字簡單就覺得父母無文化修養？
唔通要用d好多人唔識讀嘅字先叫做有文化?
一定要改到天花龍鳳先係一個好名？
一定要用d好深嘅字先係好名？
一定要經過風水師研究過先係好名？
管得太多啦你地

睇得我好辛苦

送份咁嘅禮物俾 bb
想知心兒有咩意思

又抱住個b出廣告post

唔鍾意一個人連呼吸都係錯，中文名我唔評論喇，我都唔識係咪唔可以同父母撞音呢回事，但英文名Emma ngai唔覺有咩問題，你估個nagi字真係中文倪字讀歪少少就當係咩？我中學有個同學都叫Emma ngai,從來都無人改過佢花名，同埋ngai字讀音偏向「艾」多過「蟻」囉！

派薑醋？佢有親友咩？
入贅婚禮都係得老泥m阿爸阿媽同幾個大陸黎嘅親戚 阿妹都割左蓆幾年啦
偽生個痴線老母都一早唔like老泥家
希望小老泥唔好似阿媽咁無人無物啦

生咗一陣就要賣廣告
真係咁等錢駛？

我都想知 點解可以2姐妹不和到咁

生女

兩度門

放第二間房比佢自己訓 ？

下面個張相 真係好恐怖

似巫婆

嘉湖咁細 偽生都係屈蛇喺老泥m間蚊型房 同d海量淘寶野一齊訓
老泥m父母間主人房都未必放得落bb床

佢上網左抄右抄 唔會去理解

老泥個袋係咩事

坐緊月都咁勤力賣廣告

著得好撚7
生小老泥出黎都係掉畀老豆老母湊

老泥m塊面有幾多隻角

佢成日影側面 其實啲三尖八角樣出晒黎
咁樣好咩 我覺得佢正面大大方方都正常啲啊

好乾好皺 難怪老泥m成日扮peppa pig

三尖八角整容西

著到好似啲 mainland

緊係冇研究啦
你當佢係影相工具之嘛
其他啲野有贊助就得啦
洗乜去睇下邊啲好邊啲唔好姐

佢最新張相 ［這張“像”片］係乜事
點解可以成日打錯字
［忍不住泛起母親的微笑］
咁樣自己講好奇怪

不過講真個女係幾得意嘅
小朋友啱啱出世唔好攻擊啦

BB 得果兩星期大，都要擺pose 出來接job了

一開始以為心口揹住左個B
個B 去左邊

點睇筋骨係軟定硬

勁過物理治療師

攝影師話得就得啦

偽生係讀緊master？

老泥m唔洗坐月咩

咁等錢洗？
坐月都密密賣廣告？

好難得佢有件衫唔係淘寶

永遠都影側面

因為係贊助

對鞋由春天著到冬天
冬天都著草鞋

正面撞左車咁款叫人點影喔

月都未坐完就要出嚟做
唔係話唔好吹風咩

搵食艱難阿
自己冇奶出 唯有買奶粉
買奶粉又要用錢
我諗佢都唔想小老泥變成人乾 似足佢老母

講真坐緊月就休息下啦 生完第一個月係最緊要, 仲要出街影美美的照

重點係唔美

點解用晒snow都可以咁顯老態
好心坐月就休息下啦

佢新果張廣告相真係好老 老化得好快 先果30歲

佢嘅人生除左snow 就什麼也沒有了

偽生要個老婆坐月都要R sponsor

其實我覺得佢都幾慘 一生完就要化妝po IG
化完要洗面落妝 個個生完都盡量避免少掂生水
洗手都要煲薑水洗 唔通佢用薑水洗面咩
仲要成日出街吹風

啲人話佢生完似冇生過 個樣似冇生過 你估真係冇生過咩 人地生完bb都叫有得放下產假 休養下
佢呢啲如果唔出post 可能就真係手停口停

最慘係佢身邊冇個識錫佢嘅人 由佢周街走

其實真係想知係真窮定發錢寒

仲有一點就係
新手媽媽一般都係一離開個b就話唔捨得
得佢生左冇耐已經話要放風 二人世界乜乜乜

偽生偽太講到幾恨有偽b都係假嘅
偽b嘅存在價值觀都係為左經營ig同乞食
正常父母都唔會放得低個未滿月嘅初生b去行街食飯約人啦 個b仲咁細粒咁脆弱
出po話咩「兩公婆要幫個b適應依個世界」都係左抄右作出黎呃like R廣告

有時候真係唔係嘴賤定黑心
只係所有嘢比人感覺都太假
做戲咁做

本身想講老泥m好慘, 但其實都係佢自己攞黎, 出post R sponsor 重要D定身體重要D

慘咩啊 對於佢黎講 最緊要用到個老公同個女黎打飛機, 話俾人聽佢好幸福, 無人留意佢佢先會覺得慘...個老公同個女都只係佢呃like工具, 用黎製造"幸福家庭"者, 講講下佢老公出去偷食都抵佢死

生前無諗清楚架咩 講到個小朋友好似負累咁

唉 真係希望個小朋友可以開開心心成長
有啲咁嘅老豆老母真係好慘

回想起啱生完果時 除左餵奶泵奶飲上奶湯食補品外 就係學湊b同狂睇bb資訊 忙到完全冇心情出街扮靚 更加唔會捨得擺低個b俾其他人 就算媽咪奶奶幾有經驗都好 而自己仲係姐手姐腳都好 你都會覺得自己嘅b一定要喺自己身邊 如果佢聞唔到你陣除(冇錯 就係十幾日冇洗頭陣除)會好不安
所以都真係好佩服佢可以咁瀟灑

佢嘅中文連基本表達都成問題

好鍾意?
出世到依加剪左有冇5次？

負皮係俾老泥

up乜鳩

初生b d指界好軟 根本唔適宜同唔需要剪
就連經驗陪月都唔敢剪住
老泥m有咩知識湊b? 都係p佢眼中「美美的照片」呃like算啦

咁細個剪指甲會變形
我個陪月話bb指甲會自己甩
所以間中幫佢磨平修下就得唔洗剪

完全感受到老泥生個女出黎係為左打卡
一啲母愛都feel 唔到
一日到刻都只係想呃like 呃飯食

同埋老泥可唔可以唔好再po
咸豐年前既相出黎打飛機阿
打極都係得你自己覺得自己幸福嫁咋

其實可能連佢自己都唔覺得幸福
先要不停作文洗自己腦

佢個女好可憐，老母連點湊B都唔學，仲要假扮用心，老泥由佢個女岀世起已經係咁露馬腳，又話有奶味又盛，依家又剪指甲

會唔會要個女係bb時期就開始減肥架

自 ，睇錯左咁粗

最後小老泥改左咩名？
睇到老泥m出post話新花名係肥晴

倪晴（危情）

利申：9up

一開始又話要餵母乳 然後又話順其自然
順其自然即係唔洗餵啦
連奶樽都話冇乜研究 奶樽係bb日日用嘅嘢

本身覺得佢好用心經營ig同拍美美的照片 同埋都覺得佢好愛佢先生
佢生完之後 真心感覺唔到佢所謂嘅母愛

個女道具黎架咋
比佢打飛機用架咋

呢條垃圾老泥妹真係
果然垃圾做乜都係垃圾
永遠上唔到大枱
好咁心呢種人咪學人生仔女啦，害撚死個𡃁仔

荒死唔係拋個bb俾老豆老母湊

前排unfollow左
條女太撚扮野

三尖八角面整容西

賴咩個女搞到你黑眼圈啊
本身你自己個黑眼圈個眼袋就係咁

張相仲要係用snow影

係覺得面色唔好就專心坐好啲個月啦
好多女仔都係做女既時間氣色唔好坐月坐得好補返晒
佢就周鳩圍影相吹風

佢本身面色都好差囉
以前成日話失眠 半夜唔訓教
宜家就去賴個囡

之前啲人留言話佢塊面瘦左 我勁想提佢 其實係老左所以凹咗 生完後膠原蛋白流失勁多 所以啲人先要食花膠海參補返
睇怕佢都係冇人整俾佢食 又冇請陪月 係咁上下
仲周圍去吹風 又化妝又洗面 之後殘得仲快 遲下骨痛腰痛真係唔好賴個女

乜林奕匡識老泥咩

老泥之前痴過rikko丫嘛

覺得佢係寸緊老泥m

林奕匡老婆搵佢做姊妹架結婚
果陣老泥話工作行唔開 做唔到
人地去加拿大搞 老泥鄉下妹唔敢去
點知比人發現果排係香港冇所事事
根本唔係工作行唔開

唔係搵老泥m做姊妹 係請佢去加拿大飲但佢無錢無面去姐
火車頭d姊妹好似全部都識左好多年同真係fd
有特登同d姊妹影輯相又出post講同d姊妹嘅經歷

見佢同人開埋bridal shower
以為姊妹有佢份tim

點解老泥好似成日都係到抱怨個女？
抱怨佢搞到自己冇教好訓 又有黑眼圈又盛
又要困係屋企 冇得出去放風

相比起coffee feel到佢真係好鐘意自己個仔
鐘意到唔肯出街

正常一個母親會因為見到自己既bb 而產生大量催產素（oxytocin）
呢種hormone 一黎可以刺激乳腺產生母乳
二黎 可以令到母愛爆發 所以新手媽媽通常都離唔開bb

但.. 老泥 ..
分泌唔到母乳 都唔洗抱怨自己個女阿嘛？

pumpkin jenn都識左好多年咩

而個咁嘅老泥m真係好痴線
以前都叫一個普通mk妹
而家走去經營ig，成日沉醉係自己個幻想世界 成日拎返十幾廿年前d相打飛機
真係唔敢想像十鳩幾年後連登未死或者仲有大量cap圖
個女見到自己老母d錯字咩內臟山而d有幾尷尬

其實出世冇耐既BB d筋係咪好軟？呢個post睇落好似好高難度，屈到咁⋯睇到好辛苦，影呢d完全唔覺有咩美感，淨係難為左BB

唔知點解我諗起呢個poae

佢會care個女點睇佢咩
佢只係care自己ig有冇like

又唔洗錢影 又有相可以po黎呃like
個女任人舞都冇所謂啦

有相比佢po就得

佢根本個心入面就好在意，乜唔知生咗小朋友要湊咩，仲要自己都無好好休息，賴邊個呀，之前就話個女訓練佢耐性，依家又話咩送禮物俾新手媽媽，係呀你好偉大，得未，想呻辛苦唔係唔得，但講到人地累咗你咁

加拿大婚禮d姊妹喎
Pkj係咪香港婚禮湊數咋？

依d相係ps咖 分開幾次影唔同body parts 再加埋有人hold住個b擺pose 事後再合成 真心唔覺依d違反自然嘅相有咩好睇/值得影

初生BB全身都軟賴賴 頸仔唔可能夠力抬頭啦 何況托頭
老泥m千揀萬揀依張黎呃like乞食都幾成功 醒目的乞衣

佢ig講係就咁影架喎

老泥m嘅人生價值根本只係存在於佢虛構嘅網絡Mk 童話故事之中

其實係咪得我覺得張bb托頭相好恐怖
個b個樣都正正常常
但佢呢個pose好令我不寒而慄
我都解釋唔到點解驚 但就係好恐怖

拎bb出黎呃like
好撚賤

佢個樣真係殘咗超多 老咗好多
唔係講緊個黑眼圈咁簡單
係the咗 對眼冇神
呢啲真係落幾多snow filter都補唔返
仲未計佢冇化妝冇filter個樣
好明顯....係佢冇好好地坐月囉...
成日淨係拍自以為美美的照賣廣告...
講句為佢好嘅係
好心啦 坐好呢一個月 唔會令佢之後冇廣告囉
但呢個月唔坐好 真係之後自己受返哂
已經唔係18 22啦
仲覺得健康唔係一件咩事
自己都唔錫自己...難怪身邊人都唔錫你
一定係果啲講又唔聽 淨係覺得人地煩
漸漸就唔會有人care你嫁啦
唉 忠言逆耳就係呢啲
以為人地真係酸你咩

偽生又唔著緊個太太咁 真係好可憐

我自己嘅睇法啦
偽生係鍾意老泥嘅
只係佢係天生一個花花fitfit嘅人 鍾意出面搞3搞4 但又唔夠錫老泥姐
愛唔愛 同點對果個人
可以係相連 可以係唔相連
你見有啲人話好愛對方但都可以有家暴事件就知
咁又唔覺得佢地會完全係假 但都結婚生仔
老泥會錫個女嘅 畢竟十月懷胎又嘔到仆街
但都唔代表佢唔會借助黎賣廣告
都係冇衝突嘅

痴線西post見到

好簡單！佢地兩個個格都係造作死要面、冇料扮四條！鍾意做俾人睇！
偽生有得揀 真心會揀老泥m咩？
佢霉dum the之前對老泥m差到呼之則來揮之則去咋

最近每個留言都有一個負皮 偽生定偽太？

你結左婚就會知正常嘅夫妻生活唔係咁 如果你女朋友生埋bb就會明白緊張bb嘅媽媽唔係咁
不過可能我本人同身邊嘅朋友同朋友嘅朋友都唔正常 佢呢啲先正常

之前有絲打話coffee就俾人覺得佢錫自己個b
個人認為coffee打啲嘢俾人覺得有佢有俾心機去湊自己個仔

呢個女人呢…

莫非你女朋友覺得係真？

每個人對識得耐都有唔同定義

我都留意到
咁得閒逐個負，唔洗湊B?

個個留言都有負評
唔通偽太上左黎？
係啊，講緊你啊，三尖八角面整容西

月都未坐完
就搽/gel晒甲
用呢啲時間黎陪下個女或者補下眠唔好

仲好意思賴個女搞到你冇得訓 殘晒
人無恥便無敵

見d人生完根本唔捨得離開自己小朋友
佢就成日諗住要出街 由個女比人湊

個鼻唔只巫婆咁簡單
獨立生長咁

屌佢老味成個外星人咁

追完post反而覺得mmm好慘
係呢個有閪就有人追嘅年代 mmm嗰樣唔差 佢幾無知幾扮嘢都會有人追喇
明知老公係咁偷食 對佢又唔上心
應該係真心愛佢老公 希望自己可以改變到佢或者結婚 生bb後會好轉
同埋分分合合同咗倪生咁多年 一定會唔捨得放手

依家生咗bb 希望佢地關係會好轉
就算冇計劃生育 決定生bb都要考慮好多嘢 倪生搞大mmm嗰肚亦可以話工作未上軌道而決定唔生
既然雙方決定生嗰bb 就好好地學做人父母喇

我老婆生b之後手機都唔想掂，安心坐月，開頭佢望住bb都會感動到眼濕濕，但因為坐月唔喊得，佢就一路死忍，唔掂水唔洗頭，雖然都係d好傳統既方法，但佢都全部遵守，呀mmm你真係搵命博⋯⋯唔係話扮靚唔得，但可以遲少少，真心覺得慘

Er....你係咪以為我係mmm 好似只要有人企係mmm嗰邊就係mmm本人/朋友
見佢咁傻守住倪生 又冇朋友冇錫自己嘅老公 po下嗰女分享下日常生活都會畀人追擊 佢已經除咗ig冇其他途徑可以得到關心
真係覺得佢好慘

Hello 偽生偽太
咁得閒出黎負皮？
偽生 唔洗出去食大波妹咩？
偽太 唔洗出去放風咩？

唔係呀 打錯左你 我講緊佢
其實依家好多人個世界都得ig

咪係
講緊你啊，三尖八角面整容西偽太

點解佢重咁厚臉皮。。。

睇完呢個post 想講，加油！ 其實仔都生埋，連登仔就放過人地，佢都幾落力，坐月真係好悶，你諗下要焗係屋企一個月冇得出街，同坐牢冇分別。 出去=放牢。 佢新手媽咪冇人幫手先會幫bb剪指甲唔好都唔知？

如果我係mmm，見到連登咁多人追擊，老公又唔錫我既話，都真係幾慘

唔負皮你都對唔住自己

新手媽咪冇人幫？
自己唔識上網搵資訊？
健康院冇得問？
問生過嘅朋友唔得？
咁多途經 唔識唔知就可以咁冇責任感？

坐月悶？我都坐過月 做為一個新手媽咪
我去健康院覆診 拆線 都想打尖快啲完成番屋企睇bb啊
仲話出去放風等於放監
咁撚委屈咪絕育囉
貪一時爽快搞大左
個女掉比人地湊
自己仲左呻右呻 賴個女搞你到點點點
你姓偽架 唔係姓賴

其實啱啱生完 好攰架 仲要湊初生嬰兒 每兩個鐘醒一次 同之前生活180度轉變 係唔會咁快有母愛 頭一個月仲會特別情緒化添 所以呢樣唔可以怪peppa pig 反而我覺得日日話好愛好愛個b 又影晒靚相 先奇怪 除非有陪月、工人同長老湊 你可以好得閒姐 否則真係成個乞衣衰過賓妹個款 大約兩三個月 望住個b每日肥啲啲 就開始有母愛喇 再之後就傻三年

其實大家唔洗咁勞氣，坐唔坐月係佢自己嘅選擇，佢自己都唔緊張，大家都唔需要替佢擔心，路係自己揀

冇替佢擔心
只係見佢做嘅野 講嘅野
都唔經大腦 覺得個b好慘

用個b黎呃like
呃sponsor

利用完個b就話個b搞到佢點點點

真係有女人天生冇咁有母愛
外國都有調查講過有唔記得幾多成嘅受訪媽媽後悔生左仔
問題係 你一方面極力營造到自己幾愛個女一方面又唔係果回事喎
第二 無論你為留住個男人又好 俾人催又好 咩原因都好 生左就唔該負返責任 bb啱啱出世一個月都未够 同媽媽嘅聯繫係最強 學佢定佢老公話齋應該要同bb一齊適應呢個世界 唔係用啲時間去化妝扮靚整指甲 初生bb一日飲七八次奶 基本上隔兩三個鐘就要餵一次 仲要換十次片 如果自己親力親為嘅話題 係根本唔會有時間放風

佢生家唔够一個月就放咁多次風 其實真係唔關大家事 不過佢樣樣po ig 會令啲無腦嘅女仔 以為生完bb都仲可以咁得閒 或者生完忙到抽筋嘅女人怨個老公怨到飛起

最慘係個bb 出世一個月都冇 媽媽就成日出去放風
佢話放三個鐘 計唔計埋化妝整指甲返屋企落妝先
最睇唔過眼係一陣啲無腦嘅妹妹仔以為生完bb真係可以咁得閒 有樣學樣就慘 你知佢幾受歡迎嘅啦

MK妹嘅思維真係唔係我地啲普通人可以思解

佢而家咪似十幾歲啲𡃁妹生完咁
仲周圍走 唔理個b 掉比婆婆湊
自己出去圍喂為

Mk妹未定性 仲有機會浪子回頭

lmao 張相假撚到仆街
喂 你想為自己平反（搵藉口
都扮好少少呀屌
幾撚忙都唔會摷到個頭咁囉 笑話
影之前特撚登摷到9唔搭8
影張相
話比大家聽
唔係大家講到咁得閒 係屋企湊女好辛苦嫁
收皮啦 明眼人一睇就知你咩料囉

兩個幾中
駛唔駛咁扮野

佢真係當人on9
個頭亂極都唔會咁囉
個女咁快識扯你頭髮啦？
笑到仆街

佢真係長期笑料提供
今次真係好撚on9
我啲friend點比啲仔女玩頭髮都唔會玩到咁
更何況初生嬰兒

btw 又有一個負皮
係咪偽生用student email啱啱申請咗account？

係喎，人地讀書喎
Hi 偽生

老泥 你做多左啦

人地以為佢埋身餵奶成兩粒鐘 佢即刻話遮住係因為個女塊面太肥 bb塊面多肉有咩唔po得 想誤導人咋下話

點會有奶水

個負皮mon得好貼

初生b都埋身抱兩個幾鐘仲要搞到自己咁
阿姐你係唔識湊定有心影相咋

話就話未郁過 但要就角度影相
就要抱住個女左擰右擰咁影
影左幾多張至影到呢張相呀

仲未計要揀用咩snow filter

個b初生都要抱住兩個鐘唔郁得 咁依賴媽媽，佢之前仲忍心出去放風嘅？

因為之前有人話初生隔兩三個鐘就要餵奶 咁咪兩個幾中囉 如果啲人話個五個鐘 我估佢都應該會話五個幾中

我覺得佢咁講勁似嫌棄個女塊面肥囉
希望係我理解錯啦
如果唔係我真係心都寒埋

佢冇野啊 BB塊臉肥唔係好事黎架咩 點解要遮 佢啲思維真係令人難以理解

Bb 塊面係咁架啦
啲手腳係肥嘟嘟架啦
開口埋口話個女肥又包
係咪抵要瘦到好似佢咁三尖八角先叫好
定要好似非洲飢民咁

專心湊B啦mmm，唔好成日上黎負皮

講真 會唔會真係個老公成日係老婆個post到留言 成個感覺都好假 好似想曬恩愛比人睇而做咁 係做就做得自然啲啦

其實都出左好多次街啦
咩叫大大方方出街
每次出街都po ig架啦

連看更都睇唔過眼

個女孤零零一個係屋企好慘啊

仲以為佢帶bb出街 點知自己去補眉補眼線

我都以為係
整呢啲都搞半日㗎喎

咁得閒負評 死返去湊女啦你兩個

一齊重溫下睇到尷尬癌發作既片

佢2個嘅眼神都好私縮 好老尷咁

老泥對草鞋究竟著左幾多年

咩叫細果

一路睇一路覺得尷尬！睇左少少再睇唔落去
Btw，段片想講咩？

佢文盲都唔係第一日啦

雖然佢日日post b相
但完全感受唔到佢有幾錫自己個女
淨係feel到佢嫌棄扮偉大同呃like

老泥m mon post mon到實一實
每個留言都負評
咁得閒去湊女啦
又要mon post 又要拍美美的照

痴線 生個b出嚟呃like
乜鬼心態？個女真係好慘
其實生完唔理都大有人在，但唔會扮理扮愛囉
究竟點解要扮愛個女？點解要扮個老公好愛佢？
好鬼痴線 形容唔到

睇下你黎緊2星期點樣扮湊女呃like先

Btw 偽生同偽太一齊長期拎住電話 同偽太零交流
禁緊負皮

得罪講句 有浸蝗味
老泥m成日遮個女個樣 嫌個b未退黃 嫌佢初生皺皮 又嫌佢包面肥
點知原來係似老泥m未變枯乾巫婆之前啊

兩個外星人

明明係同一間屋到 又要互覆留言 想像到個畫面都feel到尷

塊面lip晒

佢個fd都一樣嚇人，D牙肉好核突

佢依家好似同呢個女仔糖痴豆咁，坐完月都即刻見佢，IG已經好耐唔見佢同個TB Friend嘅合照，明明以前勁friend

TB fd 唔係反左面啦咩？

偽太又上嚟負評 咁得閒唔使拍美美的照片咩？

咁大個人都離唔開snow
連影products 都要snow
根本低清到就黎睇唔到

佢都收lamer
人地個brand name 都唔知識唔識讀

以前Lamer比我嘅感覺係好貴婦，但依家變到好Mk

佢都唔知識唔識用
睇唔明

其實幾q肥嘟嘟

我估得佢老母會嫌個岀世一個月的bb塊面太包
真係痴線

亞歷兩兄弟真係幾得意，但佢地阿媽就太扮野，一日到黑分享育兒心得，其實就想推兩個仔出黎帶紅埋自己嘅感覺，成個懶係正面正向形象都係自己塑造出黎

Bb肥嘟嘟先得意
望都望自己個b肥肥白白啦
成日嫌個女包面 痴線

屌佢老母 呢set野我想買都買唔到 佢地就無條件咁一車車收

完全冇母愛
淨係feel倒拎住件野呃like
影完即刻放低咁
自以為美美的照片 又出現了

P到好似幾十年前d大陸feel沙龍照咁矇
老泥m成塊面都好似武器攻擊緊個b

我覺得個 bb 肥嘟嘟，表情幾趣怪
不過佢老母好作狀
抱住個道具咁

係因為mmm同個b冇互動 反而係佢自己擺pose 之後拎住個b影 成個感覺就假囉 你話你深情望住個b都話 留下倩影都唔係咁影呀

個女係咪老泥生嫁

咁夜都唔瞓起身負皮

隔離post有人見到老泥去event

老泥 唔係話呢2星期要比心機湊女咩？
講到慈母咁款架
乜得個講字架咋？

好等錢洗？女都唔湊 就去出event

又係側面

又側面 又係果對鞋

Q：餐餐都是進補料理，吃得好膩，真想來杯珍珠奶茶，但聽說冷飲不能碰，真的嗎？
A：不碰冰品冷飲，選擇溫熱白開水或黃豆飲品較佳。
不知為什麼，常聽到產婦說好想來杯珍珠奶茶，不少在坐月子中心休養的媽咪，偷偷叮嚀老公下班後一定要帶杯珍珠奶茶來。可能是三餐料理大同小異，抑或是坐月子時的禁忌太多，婆婆媽媽規定這個不能做、那個不能做，當然也可能餵奶、帶小孩太辛苦，內心想要舒緩休息一下，香濃的奶茶與Q彈的珍珠，自然成了首選。
以中醫觀點來說，女性產後氣血虧虛，應多食用溫補類食物，有助氣血恢復。若產後吃進生冷或寒涼食物，容易造成脾胃消化吸收功能的障礙，且對於子宮收縮、排出惡露和去除瘀血不利。
我建議這個時期可多補充一些溫熱的白開水，避免冰品冷飲，且對於女性來說，吃太多生冷食物或冰冷飲，本來就不好，其容易造成子宮過於虛寒，月經排不乾淨，婦女病上身，也會造成新陳代謝低下，肥肉纏身。既然一般女性都該少喝冷飲了，身體經過劇烈變化的產婦又怎麼能碰呢。
我不反對產婦喝珍珠奶茶，但務必選擇溫熱飲，且飲用的量及甜度要節制，千萬不可每天一杯全糖珍奶，不然產後想美美復出，可是難上加難！

佢真係一直在玩命

做左人媽媽喇
係咪要識take care of herself
原本身體都唔係好
仲咁對自己

咪由得佢繼續玩命 依啲人死左咪當社會少件垃圾 佢既所謂幸福都係自己呃自己，呃自己個老公係愛佢，又呃自己好愛個女

依啲人，真係好可憐
所有野都活係大話當中，可悲可悲

出名自私自利只愛自己嘅偽老公終於有思念對象？

偽生入贅斷六親啦
最慘係老泥b 最應份照顧自己嘅阿媽淨係掛住呃like同乞食 扔畀阿公阿婆湊 但係兩老連自己個女都唔識照顧 何況湊b？

老泥m連產婦必備嘅炒米茶都係ig follower整畀佢 身邊無人照顧真係好可憐

老泥m你咪掛住mon post
逐個逐個comment留負皮喇
返去專心湊女喇

睇怕都係老泥M代佢先生出嘅story

真係好嘔心
點解可以成日扮佢老公
之後post相話掛住自己又掛住自己個女
btw老泥係咪太早未起身負皮呀

佢個女未嘈醒佢姐

我係佢老公我會覺得佢好似有妄想症好痴線

起咗身啦 今日都係係到玩命

由個女係屋企？

佢出街既頻率真係勁密 到底佢有無緊張過個女

其實佢d fd都仆街喎
知道自己個fd岩岩生完 要坐月
就算唔講坐月身體好 生完下面d傷口都要時間復原啦
作為fd實緊緊張佢身體 實係上佢屋企探佢 唔駛佢行黎行黎去 但佢啲fd 真係好朋友 理得佢死咁

佢樓下個看更仲有心過佢D好朋友

屌笑左

同我地講有帶個女出街呀
不過唔係去睇醫生打針檢查都唔知仲會唔會帶晴晴出去

其實佢都幾犀利
開刀生完 個傷口咁q痛
都仲可以由生完果日已經化哂妝set好頭去拍「美美的」照
正常人咩力都冇啦痴線

可能佢驚抖太耐會俾人遺忘
依家kol個個都咁後生 佢當初唔係用佢同佢先生既愛情故事炒作，根本無人會留意佢
你見佢全部相都落filter就知佢係個無自信既人
利申：見過佢真人，真人真係人乾咁 唔知佢真實年齡啦，但我覺得似35-6

呢個look 同佢出席VDL function 一樣喎

張相連個b個樣都見唔到 真係影相道具嚟
仲好意思話自己緊張個女

佢係咪全屋得一對鞋?
去EVENT去街落樓下去邊都著同一對鞋
乜鞋都臭啦著咁多次 唔會換?

我老母當年坐月坐得唔好 依家老左就有風濕
係人都知坐月要坐得好 特別你依排生 入冬咁撚柒凍
依家坐唔好月 幾年後就會知自己幾on9 到時又賴落個女到

冇諗過請陪月 工人
奶奶 自己老母 又唔識
係咁上下

睇相入面應該冇bb 好撚痴線
佢應該有精神病
快撚啲入青山

仲要架bb車上面一啲bb用品都冇 真係為咗拍「美美的」照

唔係真係咁on9下哇？

應該係偽生
人地而家讀緊書
偽生 係你嘅 就負個皮啦

但唔知點解我覺得偽生冇偽太咁得閒做呢啲無聊野 雖然都話唔埋
偽太 係你就負皮呢個comment啦

兩個share account就兩邊都負皮啦

屌笑左
上面同偽生講既就得一個負皮
同哂偽生偽太講既 又真係有哂兩個負皮
好頂癮

係佢地2公婆啦

唔係話你 qoute你係因為咁啱嗰陣你個comment得一個負皮所以就問係偽生定偽太 sorry啊

仲要咁啱個個post都一個負皮 睇黎真係mon得好實

偽生讀咩書呀重

偽太啲衣著真係支那味濃 好撚樣衰呀屌你老母

語癌末期
到底點先可以打到句咁嘅句子出黎？

會考0分係咁上下

第時呀女小學重組句子點算 英文點算 數學點算
應該話科科都唔識

幾十歲人仲成日女孩女孩咁叫春
好難頂

成班都好豬

唔好話其他無辜嘅人啦 集中講佢兩公婆就算啦 人地普普通通結個婚都俾老泥消費都好無陰公

其實老泥真係一個老mk
成日copy埋啲無營養既港女語錄
邊有人三十歲仲係到日日打啲濕鳩句子
一個女孩需要的東西很簡單..
/阿媽送了我一條命 etc

完全係「你不離，我定不棄」個啲老mk句子
睇到都打哂冷震
老泥如果你有mon post
為左你個女第日唔好俾人恥笑
麻煩你唔好再打呢啲句子阿
真係好嘔心阿

屌 打咁撚多廢話先恭喜人
又借人黎打埋啲飛機文
講到咁好聽
但自己嘅愛情同埋婚禮都唔係咁

可能比說話偽生聽

冇撚腦
咁撚凍
自己都長袖衫褲啦
個女仲要露條腿出黎

呃like都要折磨個女
做你個女真係慘

真係成個道具咁

又係廣告
住天水圍 出入無車無老公 Stokke做乜9要咁睇唔開做cheap自己branding

間屋又細又殘又老土
全屋淘寶家具用品
收咁多大大件stokke有位放？

屌 得閒set機影相
唔得閒幫個女著返條褲
放張被仔都好呀
咩老母嚟

張相造作到 真係痴撚線

一邊食薯片一邊禁電話又要set機影相
前面仲要放部電腦 好撚忙
呢張真係好癲好不安
個BB真係成個道具咁

一諗到老泥M set好機
諗下擺咩post
影左幾廿張相
再要p圖
再要打一大堆野上ig 諗caption
再要po 埋story 提醒下班fans 睇佢post記要要like
真係好嘔心

Btw 老泥M 而家開始凍 可以用心照顧下個女著多兩個衫
睇到既話負皮下

唔怪得佢人乾咁皺哂皮塊面一滴膠原都冇嘅感覺啦
佢用薯片坐月嫁？睇下後面堆野

睇個b d手腳都唔似係訓緊覺囉
老泥m d時間就係用黎set props set機就角度影相執相打mk飛機文出event睇youtube食零食
個女就過下場出鏡幫手乞食咁
陪個女？咪阻住阿姐乞食啦

未見過有bb會係呢d天氣着咁少 真係一個好老母

朋友上年生 話bb保暖好重要
個b咁細個 邊有咁多能量比佢燒
Bb仔體溫高 天氣凍 散熱好快
係咪怕換片麻煩所以唔著褲
大佬你搵被蓋住包住都好吖

就算夏天都要著薄長褲
呢種天氣開暖爐都要著夠衫喇
有冇腦嫁佢

唔撚理依家係度負皮嘅係你兩公婆定係佢地d護主 啦，好心有時間係度負皮就俾d心機學下點照顧小朋友/勸下對mk父母啦。
你兩公婆平時on99就算啦 對待生命都咁撚兒戲你兩個係咪腦裝屎嫁 做對盡責d嘅父母啦

化妝 set頭 執好佈景 放隻b 放電腦 照鏡 set機 影幾百張 執filter 美圖 揀相 諗caption 打caption
.
.
.
.
.
.
.

原來仲未完！仲要自拍！
揀snow filter 影幾十張 下個filter 影幾十張 無張loop 再執相 揀相

到底呢度用咗幾耐時間

見撚到老泥m真係好撚心寒
做左老母就定性啦
仲活係網絡世界
用多啲時間心機照顧下個女好過啦

頭先個度應該係老泥娘家
佢應該番左宿舍(唔知係咪又掉低左偽b)

我都正想講佢間宿舍有咁大放得落呢種梳化咩

其實好多所謂KOL生完都仲會影下相賣下廣告
但起碼人地會請陪月請工人 做小好多野
個個第一次做人媽媽都會乜都唔識
既然身邊無人提點你
不如用下你果d影美美的照既時間上網自學下點湊b

痴線咩…自己又著長褲又著外套，被仔都唔幫個女披下，好痴線，淨係顧住自己

佢個tb frd終於留言

仲要個b都唔係向住自己，為咗影美美的照片就個鏡頭而將張凳咁樣打側放
不過就算偽b對住老泥m都嘥氣，佢只會望實個電話瘋狂p相揀snow filter上嚟負皮，偽b你只係道具咋

突然覺得佢個friend順眼過佢好多

睇到呢d mk父母
真係好贊成生仔要考牌

你撚有望過個女咩 睡姿好可愛都講得出
同你身後啲薯片一樣，你當佢係道具炸傻西

BB好可憐！佢前世係咪做錯左啲咩事，投錯胎 要做老泥m個女

唉 佢究竟要活係ig世界幾耐先肯醒
本身未生之前自己mk乜7都要影相都算啦
而家做咗人老母 仲係咁弱智
身邊識嘅朋友 做咗人阿媽之後
基本上係由以前全部自己靚靚生活相
變晒做幾百張 bb大頭相 一張自己相都無
雖然係幾煩 影啲相又無mmm咁有技巧
但feel到係當自己個b係寶咁 好warm
同埋同老公一齊喪學點樣湊b/學埋幼兒教育

雖然每個人處事方式唔同唔應該直接比較
普通人同kol係唔同嘅
但mmm真係好有種擺個b出黎做道具嘅感覺

唔知佢係咪好enjoy啲follower讚佢
“哇 生完好似無生過咁呀mm”、“唔使特別保養都keep得咁好？！” 呢啲咁假嘅說話
因為見佢每個po下面都有呢啲留言
可能佢都想營造一種“自己唔使坐好月+仲好活潑周圍玩周圍顛都仲又瘦又靚過人”嘅感覺

我覺得佢fans啲留言咁讚佢真係害死佢
反而呢個po啲絲打留言啲講嘅意見先係想佢好

唔係話想佢好嘅 畢竟佢都冇得救 只係唔想佢害佐個細路姐

caption就寫睡姿可愛
但用大大張sticker遮住個b goodest logic
驚比人話唔幫個b著褲就唔好repost呢個story啦
正正經經幫個b蓋翻張被著翻條褲
先影過張po上ig唔得咩

我甚至覺得佢根本由頭都尾都冇戒口
生得出bb已經係好彩

要吸引人入佢ig睇嘛

mk邊會有logic架

老泥m乞到對新鞋啦
對陳年草鞋可以換啦

post唔到相

人地知佢得一對鞋
特登送鞋潤9佢

所謂朋友A：喂劉欣儀生咗喎 送咩比佢好呀 佢咁多sponsor點知佢冇啲咩喎

所謂朋友b：你見佢日日都影個b出黎就知大把bb product啦... 呀屌！你有冇發現我地識咗佢咁耐 佢都係著住同一對鞋呀！！

所謂朋友c：屌仲要係淘寶假野...夾份送對鞋比佢囉 廢事佢成個乞衣咁

大家：佢本身已經係乞衣啦 成日ig乞食！

好有心

佢有冇應機先

今日中午係千色見到偽生偽太行街，唔見到有bb

道具咪放係娘家囉

無睇無覆

唔係有心 只係睇唔過眼 希望佢留意下
多d關懷個女

偽生po呢張相嘅時間
同呢個post 負皮果條友冇再出現嘅時間好接近

老泥m 咁咪幾好 咁得閒係度負皮
不如花多啲心機去照顧個女仲好啦

同埋bb係無辜架
你唔好難為佢同你一齊影啲on9美照啦

我覺得張相個b好恐怖

個b係重點咩 重點係老泥美美的就得啦

正確黎講係老泥m自以爲美美的

你同佢講無用架 人地成日掉低偽b出去放風
分分鐘係屋企都係對住個電話由得呀媽幫佢湊

Mon得好緊

我都覺
好俊雄feel
老泥都算利害 明明個b正正常常
但次次都影到咁恐怖

耐唔時會見到個小朋友，4歳左右，眼大大幾靚仔㗎，
但一開口講嘢係有鄉音嘅廣東話，因為佢阿媽都係咁，即刻諗起老泥M，會唔會搞到個囡都會講嘢又鄉音又懶音，好慘

1. 佢堆mk耳環好撚柒
2. 佢個barcode頭想點
3. 係你搞到我地有負面情緒 仲好話人唔好傳遞去人地度 明明係你傳遞比我地
4. 又放自拍 你到底當你個女係乜

之前第一個post 有睇過下，但無追開post
乜咁快仔都就生
不過想問下有無summary,?
想追落去

你地終於捨得陪下個女

請問佢耳仔白色哥舊係咪耳機？咁大舊嘅

佢係咪覺得自己好靚

屌你老母dum低個女自己去玩仲好意思拎出黎打飛機 廿四孝父母

有兩個負皮 係咪偽生偽太阿
Say hello to everyone 啦

有你做啊媽就悲哀
當道具咁影

喂啊
我岩岩cap左
都想咁講

其實佢係咪唔落filter就生存唔到

張張都落足filter

佢啲所謂嘅嘅試色都要落filter真係唔該哂

陀緊已經老左好多啦
老mk話要控制孕期淨係重6kg呀嘛
陀b都諗住自己減肥 老泥b平安出世算係咁啦

淨係重6kg？？？佢真係唔理個b係咪夠營養？

有個b係入面連埋羊水之類都重過6kg啦

其實filter到張相咁樣..乜都睇唔倒 有意思咩？lol

個個都有返咁上下年紀
唔用filter 點出鏡

佢塊面好恐怖

起角喎大佬
其實太瘦唔襟老..仲要生完小朋友佢都唔長肉
女人到咁上下有啲肉 唔係叫肥
係飽滿啲 睇落都靚啲健康啲

咁既post都開到7？

正宗鬼影幢幢

邊位巴打咁好波

讚佢嘅 / 查詢就全部Cap圖兼回覆
真心為佢好 比意見就不讀不回 佢都係收皮吧啦
根本唔值得對佢咁好

都係個句啦 佢要死唔通唔比佢死咩
不過成日掉低個女就真係睇唔過眼 不如唔好生啦
初生bb真係需要媽咪比既安全感嫁

哩個pose勁似coffee帶個仔出街咁...

大家唔好對老泥咁高要求啦 人地個女係道具黎嫁咋！你地要道具有幾好待遇啊！？

冇得同coffee比
coffee真心錫個仔 有咩都係家庭同個仔先
mmm點比

真心一問，點睇得出coffee真心過mmm?我有follow coffee同mmm，我個人覺得2個都差唔多

感覺
同埋我同佢係住開附近 有時候見到佢同屋企人都覺得佢地係warm

老泥唔洗停工 因為佢係一位無業遊民
一日到黑係屋企hea 但到左小老泥出世
就好討厭係屋企 日日嘈住要放風

做乜野
敢打呢篇野出來 真係無敵

利申：岩岩先發覺有7
爬番文先

掛住兩個人出街 唔理個女

成日都覺得佢會嫌自己個女樣衰

Hello偽太 咁快又黎負皮
唔洗餵小老泥食奶粉咩？

又係草鞋

咁你地舊小老泥喺邊呀？

對腳短到
個樣刻住老mk三隻字 身型比例差 著得又柒 做左人老母仲成撚日哂時間喺條街度影埋d on9 snow知唔知醜

佢個額頭係咩事

同意
特別係個啲以為自己著得好靚
跟住chok哂望住地下 唔望鏡頭既相
特別mk
好心啦 都成三十歲 就唔好成個死mk 咁
咁樣影真係好柒阿

真心唔明 點解成日影相都唔望鏡頭 側晒面
想扮自然？覺得自己側面好靚？

因為正面會炒車

駛唔駛張張都加filter

條老泥妹嚟嚟去去都係元朗天水圍，唔悶咩

個個做父母都係咁嫁啦 又要生又要呻 個女除左係影相道具之外睇黎都係用黎箍住個老公嫁姐

講到經常去旅行咁
只不過係經常po幾年前旅行啲舊相
賣廣告咪賣廣告囉 做咩要講大話

老泥 如果你睇到呢個post
唔好負皮住 負皮呢啲野 遲啲負都得嫁
你快啲去食下骨膠原之類既東西啦
你個樣真係又殘又乾 成個非洲兒童咁
睇見都好想俾碗飯你 等你唔洗再乞得咁辛苦
好可憐阿 辛苦你啦

由得佢啦，佢自己都唔擔心
佢仲覺得自己可以拍到美美的照片架
佢殘之嘛

呢pair唔知點解
又係莫名地好反感

又搞鳩自己個BB
佢究竟當自己個b係咩？
好撚反感

道具道具道具道具道具

bb仔都影日搞鳩佢
包撚到成隻傻咁

有朋友生咗出聖誕圖
正常都係一家三口抱住BB影囉
初生BB 咁脆弱啲阿媽會唔捨得㗎嘛
邊似老泥B 當道具用

哇 係咪每個節日都要搞鳩個b一次
黎緊又新年 個女又要扮利是封🧧影多輯？

難得帶老泥b出街 即刻影多幾個story扮稱職

老泥m你咁嘅尊容賣beauty廣告？

老泥m同偽生擺得上網嘅有咩係真

蕭飛左空姐之後就好反感
講到之前d女朋友都係晒佢時間咁
咩等十年終於娶到江

blur到個樣矇哂

老泥m未生之前做左30年廢柴
日日喺屋企吽到變人乾又唔嗌悶
小老泥幾日大就當自己坐監咁日日嘈要放風
自己湊一日半日就鬼殺咁嘈
可憐老泥m個老母60歲都要日日夜夜同佢湊住小老泥

又要扑又要生又要呻 咁撚矜貴生黎把撚咩

見佢地係咁出街食，煮個早餐有幾難 我家姐同佢差唔多時間生，食呢d野比陪月罵死，我係陪月面前食塊 薯片都被罵

生左差唔多成個月先第一次打大佬

係屯門見到老泥m同偽生
兩公婆完全冇交流
老汛m淨係識㩒電話

鬼叫陪月無sponsor咩
偽老公又無錢請陪月請工人（就算有錢請都唔捨得用喺老泥身上 ）入贅老泥家連屋企人都無埋咁
Who fuxking cares Lo Lai M
生完都無抖過就仆出黎化妝影相執相乞食啦 更何況都生完個幾兩個月囉 你估個個都咁矜貴生b有老公家人錫住咩

瘋狂blur相中

寒背 平胸 凸肚

野生捕獲 打佐30幾個鐘大佬係要拍下自以為美美的照片黎慰勞下自己啦

好似阿婆阿

睇佢ig以為好瘦

其實真係瘦
但寒背同推左個肚出黎
以前有個老師都係咁 明明瘦 但個盆骨推左出
唔個關唔關寒背事

好地地企喺度要戙高隻腳腿張開
老泥m真係老泥mk格
蝗種人真係有樣睇

我一見到個chanel袋同對陳年草鞋就認到係啦
用黎用去都係同一樣嘢
認唔住影咗幾張相放上黎

個肚咁突可能係佢生完冇紮肚
乜冇公司sponsor 你紮肚咩老泥m

原來嗰陣老泥p緊依張相？

佢不嬲都有肚腩 躉又橫又扁

普通po張相又要左p右p，落晒filter
用呢啲時間同個老公交流下仲好啦
貌合神離 企埋一齊都好似唔識咁

幾廿歲人仲沉迷網絡到呢個程度真係好on9 不過唔沉迷網絡 佢呢條蛀米大蟲仲有咩好做

全職媽媽大把野做 佢唔撚做之嘛
淨係識放風 p相 乞食 上網抄啲on9金句 賣廣告 呃like

無愛既夫妻係咁嫁啦
老泥自己根本都唔想生
慌死唔係覺得自己都成三十歲
再唔生真係生唔出
追趕人生進程姐
無讀書既人真係好慘
成個人無想法無目標無文化
一生只係活係人地既想法之下

今日Boxing Day
祝偽生偽太boxing day 快樂
今晚記得戴返個套
善意提醒 唔好負皮我

最後仲見到偽生自己一個拖住bb車坐𨋢走，唔知老泥m去邊呢？

要放風阿

嘩佢個髮線...嚇親
生完髮線後移？好恐怖

生完三個月會甩返陀b時冇甩既頭髮 不過點解佢咁早髮線咁高就唔知喇

睇完絲打野生捕獲佢地啲相
更加覺得老泥晴慘
諗到佢成個成長過程佢老母都係隔離撳電話
老豆又唔緊張個家
真係陰鳩功

老泥晴個人生應該同佢個名一樣

(偽)樂觀、開朗、無憂

點都好 小朋友無辜架
希望老泥M清醒下 唔好咁自私啦
放低電話 好好關心下個女
咁細個就要比人利用 好慘架

你2公婆咁夜仲未訓啊 負得咁貼既

打大佬
幾多媽咪生完錫個B都嚟唔切
佢就形容到好似攞佢命咁
其實咁唔中意為乜要生

冇follow開, 但成日睇呢個post
mmm俾我感覺真係成個廢人咁, 不務正業
靠老公養、照顧, BB出左世又唔學下點做人阿媽
淨係識用佢地既廉價愛情ig呃like
我諗佢老公精神上同經濟上都幾大壓力
俾著我真係走都走唔切

有種特登講比老泥聽嘅感覺

頂唔順佢成日呻肥晴麻煩

佢真係完完全全係一個垃圾老母
少少湊女知識都冇
你智障唔緊要呀 唔好害死啲細路呀屌
好想一巴巴煎死個八婆

cls
未生過都知咩得唔啱
見到個bb一pat野咁 根本坐都未識坐
好撚恐怖 為左影張全家福

劉欣儀 睇見你都折墮

佢啲育兒知識只限於ig dm同留言
睇佢大肚個時就知 乜柒都係很多媽媽跟我分享 很多媽媽告訴我
好記得佢話過咩有媽媽告訴我懷孕時吃xxx對寶寶有益
總之係啲完全冇科學根據嘅嘢佢就信到十足十 人地食完有用唔代表係你身上都係囉

有個咁嘅老母戥佢個囡慘
唔識就問吓人一係就上網查
三十歳人仲係日日掛住係到P圖
得閒睇吓育兒書好過啦
仲有咩麻mi、ma mi、爸bi懶cute咁
睇到都想嘔

小朋友好慘

睇到佢打果啲稱呼就知佢幾撚扮野
爸b 麻mi

你估佢唔想走咩
咩都靠老泥父母 甩唔到身咋

我見好多外國人都係咁孭個初生bb
但會孭到高d貼好貼自己
唔會好似佢孭得咁求其

佢果張聖誕節bb相
明明佢又唔係12月生同聖誕完全扯唔上關係
即係佢影果陣預備定聖誕post出黎呃like
唔知黎緊新年復活節有無影定呢

而家都好多人用呢款
初生b應該係橫抱
條頸都無力

真心，我好擔心個bb……
呢個知識上網google大把人講
只係希望bb無事

為咗影張相 犧牲老泥B
咁細個BB真係唔應該咁樣孭住
同埋佢嗰架得個靚字嘅BB車
之前有絲打post過出嚟 連媽咪最基本嘅奶粉袋都無掛住
我真係唔信老泥B咁細唔洗換片飲奶
真係唔知佢生個BB出嚟做乜

屋企係寄養家庭超過十年以上 我仲未結婚 又未生仔都識湊BB 由0至7歲都照顧過 老泥M咁大個人無阿媽無陪月照顧 月又唔坐好 日日出街 食薯片麥當勞 自己又唔識去睇下育嬰書搵資料 老泥晴真係好陰公

咁嘅人乾樣 賣啲美容廣告 健康廣告
一啲說服力都冇囉

得閒排隊 不如陪下個女
個女會以為婆婆先係佢老母架

第二張相
佢自己咩都唔識 Mk 妹一個教人保健
都幾好笑
搵佢賣廣告 or 信佢啲廣告嗰個都 on9

根本無父母會孭到咁低
初生直孭一定要貼要緊 好多孭帶都要加個infant insert包實bb唔會chok得勁
老泥m孭到小老泥個頭吊吊Fing
睇見都覺得小老泥辛苦

老泥m生之前買左條橫孭孭帶話叫偽生負責孭咖
依家做咩要自己孭 孭得咁唔情願 攞小老泥條命黎出氣啊？

睇得出老泥冇腦同埋唔關心個女囉

上網問撚晒人買咩揹帶，但係又唔撚問下sales點用，明知自己冇腦 就問啦，9揹個女，懶撚到說明書都唔睇，搵個女條命黎玩

如果係care個女嘅 唔會冇留意過揹帶點用囉
淨係識買啲貴嘅bb用品呃like 但又冇研究人地點用
淨係擺個女上去影相呃like 跟住自己㩒電話p相

有牌子有tag嘅bb用品都係sponsor乞番黎/網上識番黎嘅朋友送咋
大老泥都係用淘寶ikea雜乜牌
小老泥只係呃like工具咋 偽生偽太邊捨得呀

就咁睇相都覺得個 B 撻哂喺度咁
好唔舒服又唔穩陣
之前自己著長衫長褲，個 b 就露哂個脾
其實佢係咪好憎個女？

完美演繹一個on9生小朋友會點，又無心又無common sense，連最基本既照顧都唔識，更加唔好講到時要教育佢
情況應該同之前個個唔知醜廖太一樣，要個女服侍返佢轉頭，訓練佢揸機幫老泥拍美美的照片

不如唔好生啦
啱啱生完 老公又唔得閒 無時間(定唔想俾時間)理你兩隻野
自己又on9搞唔掂
大學定甚至中七都未讀到 普通常識自然無
生個女出黎 真係一個唔好彩俾你湊到人唔似人

仲唔係有mon post
唔用果條揹帶啦？
咁揹番咪幾好 唔好再折磨個女啦

佢上半身雖然包到實但剛生完露咁大截腳腕出嚟都唔係咁好
前幾日先睇到有新聞講有個女人又係成日露出嚟搞到唔知有咩病 （搵唔番段新聞）
自己都唔識照顧自己又點識照顧BB
淨係識用個電話影美美的照
得閒睇吓新聞啦

要靚唔要命都話講得通
老泥m同偽老公成日著到9唔搭8勁7都自以為「美美的」影相po相扮潮人

著名嘅花花恤衫 柒到冇朋友

其實佢已經好乾 又殘 骨膠原插水式流失
月又坐唔好 成日嘈住出去放（吹）風
不過由佢啦
所有野都可以係佢塊面到反映出黎

老泥 希望你盡快接受自己又殘又乾
已經唔再係青春少艾啦
少用snow 多用腦吧
其實女人老左/殘左唔緊要
最緊要係有腦 因為 有智慧既女人先係最美美的
而且智慧唔會隨住時間而消失

不過佢無腦

生撚完先黎賣廣告
又唔撚係餵緊人奶

仲要沖奶都唔識沖
先倒水後落奶粉啊老泥
一睇就知個女平時唔係你照顧開啦

老泥mk妹今日咁勤力負評
咁又係
你老公無得放星期六日
有得放假都未必想對住你
你又朋友唔多個 又無工番
日日無所事事喺屋企唔湊女玩電話
真得閒

屌佢成日縮起個膊頭真係好肉酸
成日左縮右縮又寒背
上唔到大枱咪呢啲，窮酸格

佢瘦到人乾咁邊到有說服力
搵佢賣廣告真係倒米
啲PR係咪冇腦

衛生署都有教點沖奶啦
乜都唔識嘅 mk 妹學人做 KOL
真係笑撚死人咩

生咗個 b 就當道具
就算原本唔識呢啲，生咗正常都會學啦
幾廿歲好似十零歲俾人滾大個肚嗰啲 mk 妹
生完又唔理個女
日日話要放風，咁當初唔好生啦

仲好意思講比人聽
個女出世就2個月 而家先黎研究點用
掛住放風 出event 賣廣告 呃like
排隊買奶茶 都唔研究個女啲用品先

放風啦 研你老母

佢真係好癡線
不如個女讀小學先學沖奶啦

出左世2個月先學蒸奶樽？

話時話
廖太而家點

同問+1
隔咗咁耐 唔知有冇對d仔好d

心愛既女兒
我同事都係咁改

好核突

應該係最垃圾嘅廣告

唔知畫黎做乜
想人讚你畫得好靚
其實你憑乜收products 出events
又唔係model 又唔係YouTuber

再加又唔識做人老母
啲bb孕婦產品搵佢賣廣告先好笑

用la mer個人都係咁乾爭爭
點解收埋咁多貴野都搞成咁
好無說服力

咁多時間po懶係溫馨相同賣廣告
不如學下點湊b
覺得小老泥好慘

奶都未識沖，個女兩個月先話學點樣消毒奶樽
真係世界級老母

同情佢個女

下 仲未散架？

點解仲會有人follow

又怨啦
Btw 係眼光光吧？

Set好哂燈既位
要若隱若現咁影美美的相
影完仲唔即番房訓咩

眼甘甘
連眼光光都唔識 笑到仆街
果然字都唔識多隻

仲記得個陣佢話自己係一個「滾蛋」
跟住仲死雞撐飯蓋
有冇絲搵得返個張圖

唔開燈，點影相呃 like？
你估真係氹緊個女瞓咩

仲追擊緊...

教過下畫班 就以為自己畫畫好靚？
獻醜不如藏拙啊 識唔識啊老MK

病都影一餐 老泥m你唔死都無撚用

丫爸b 真係好撚作狀dklm

然後佢啲廣告真係特別出得嘔心過人

食兩家茶禮都唔洗咁明顯特登咁打掛
d品牌又蠢撚到搵過無腦嘅黎叫佢sell產品

(sor我唔太清楚呢d所謂嘅kol係點運作 )

On9老泥m唔撚識字 成日打埋啲5p字

佢真係好慘丫，無朋友上去屋企探佢同佢個小朋友咁

個b仲咁細
你吊隻毛毛公仔係上面都算
床尾又放多兩隻迪士尼兔仔
又多塵又多致敏源
佢陣間皮膚病 鼻敏感就真係大獲
為左拍美美的照 個女係生係死都唔撚理
有幾多媽媽想生都生唔到
你咁幸福生到個bb就好心珍惜下錫下佢當下佢係你個女啦老泥

老泥妹邊識呢啲丫 連自己都搞唔掂仲要再生小朋友，真係個小朋友受罪

大家要記住個女只係老泥m既道具！道具！道具！
佢只係幫老泥m拍美美的相同埋扮有母愛既道具

成撚日見倒佢話個女玩鳩佢呀 唔肯訓呀 扮乖呀 就好撚燥
個個bb都係咁嫁啦屌 點解可以對住自己個b都咁冇愛心 成日都覺得自己個女好煩 又暗示佢樣衰又肥 唉真係痴撚線

又嫌9個女樣衰又呻個女玩9佢
你生黎做乜撚野呀屌
愈睇愈撚燥 咁耐以黎呻個女樣衰同麻煩
仲多過扮有母愛 咁辛苦就咪撚再扮啦
寧願你比埋個女你老母湊 可能老泥b仲會幸福啲

我地講嘅野exactly一樣

我想問下BB塊面係咪凍到紅哂? 痴撚線?

咪訓半個鐘畀佢開心下囉
點解佢可以講到施捨自己個女咁

自膠 睇多次佢應該扮個女話緊自己
第一眼見佢抱住個訓緊教既女以為係

「我相信是有錯的決定」 ？

明明教育係香港都普及化
但都仲有文盲

做佢個女真係好慘⋯⋯

佢又話個女其實好似佢細個個樣嘅？
依加又話佢唔似女仔似男仔
姐係點？

其實你地明佢講咩野咩？

人地勁撚錫個女 老母專心湊 老豆拍戲忙到癲都抽時間陪個女玩 點比

未聽過有人會噴係小朋友衣物公仔
老泥m你係咪賣廣告賣到short 撚左

夠三歲都唔應該噴啦下話 一個幼稚園小朋友噴香水黎做咩

真係好撚痴線，就算佢自己唔噴都咪教壞人啦
大人對於香水呢啲咁個人既野，都未必個個鐘意
仲要小朋友咁細個，佢覺得難嗅都表達唔到
好心老泥換個角度諗下，如果有人噴啲你唔鐘意既香水味係你啲衫褲鞋襪到會點
God bless 老泥b

之前上網睇到好多大牌子香水都有含致敏物質
仲想噴係小朋友身上 on9

有冇人幫手翻譯？
來回睇咗幾次都唔知佢講乜9？

插曬喉都要影相 真係一個死mk

呢張相回應咗你：系牙禾系30碎既死mk里吹咩✌🏻✌🏻

遲啲係靈堂都要打卡影相
MK始終都係MK

嘗試理解一下
老泥應該想講佢係咁喊 很水喉咁喊喊喊
喊到聽到小老泥喊 就神奇地唔喊

老泥 有錯請指教

佢真係弱智嫁 香水係唔比得bb/小朋友接觸，因為大部分香水都含酒精，小朋友接觸到係好影敏感同埋有刺激性，所以有大肚開始，孕婦都唔好噴香水

但依個弱智老母竟然仲會想噴係bb最易接觸到既衣服同埋公仔度

老泥m係咪好憎個女 做咩要咁對佢

好盲反...

老母係自己私人社交平台分享同個女講笑點滴都比你地日日jer

你班女人垃圾

建議你睇下佢ig
就會真心替佢小朋友擔心

私人社交平台
佢顯示blogger喎

Blogger就唔算係佢私人社交平台咩

佢果個係廣告平台囉

咪俾我估中收到支香水
就算唔噴落個女到
遲d都噴落去d衫仔公仔到然後就開post話香香der
咪撚為左滿足自己美好嘅一面搞傷自己個女喇傻閪

我知你成日mon post架 我都希望你認真睇一睇
咪撚求其碌就係為左禁個負皮

瞓醫院會戴帽既

緊係 無時無刻都要set好哂 準備影美美的照片

點解可以咁唔知醜 好撚醜

佢依家都好撚瘦好撚乾
點解仲停留係瘦=靚果個mk年代（同佢本人一樣
雖然瘦係著衫好睇
但唔係要瘦到佢果種人乾咁款
佢有冇160？如果160 瘦得黎43kg倒都頂盡
仲要係睇落去瘦得黎都叫健康果款
唔係果啲好瘦好弱唔食飯但食好多零食 然後四肢好幼但肚腩好大果啲非洲兒童
做下啲健康運動身型仲靚囉
coffee都好瘦 但人地種身型真係正到不得了
想像下一個男人見倒老泥副身型...真係扯唔起

插晒喉都要影相 仲要戴帽
好痴線呀
真心佩服

唔好話BB, 就算係大人
有條木咀夾硬噴香水落你D衫衫褲褲到
係咁迫住你聞 個鼻都會唔舒服啦
小朋友聞到唔舒服又唔識得講
陣間喊個老母又話乜撚肥晴唔肯訓
麻MI就陪住你眼甘甘 屌 冇COMMON SENSE就睇下書學點湊小朋友
剩係識得MON住個連登睇下有冇人笑鳩你著草鞋
冇腦既人生仔仲大罪過窮人生仔

見到佢噴香水落BB度就好想屌9佢 但係又唔想益左佢

賣廣告賣到連個女都唔使理
真係好同情佢個女

老泥m同偽生係又窮又無腦又無愛
咪要每分每秒都落力營造幸福家庭嘅畫面呃like乞食自欺欺人囉

老泥m話努力把最好的給老泥b偽樂晴
初生b最需要嘅嘢係咩呀 最好的母乳呢 最好的陪伴呢
老泥m湊女就掛住set陣影相執相抄飛機文出po mon po
偽老公湊女就掛住打機
老泥晴
姓偽真慘 咩都係假嘅

breastfeed 呢啲可能有其他原因餵唔到都唔出奇嘅
不過就真係 feel 唔到俾咗咩最好嘅嘢個女囉

你講得無錯
不過老泥m無努力過試餵母乳
餵母乳唔係生完就一定有 要配合飲食休息要忍痛要密密餵
老泥晴係初生b 一日得幾個鐘清醒喳 老泥m身為老母都嫌佢麻煩 阻住佢自拍放風賣廣告啦
老泥m事無大小都要影相po畀人睇 你估佢如果有餵母乳會唔會唔po出黎扮母愛偉大？

喂母乳就唔可以成日有時間出去「放風」同時又會更經常怨老泥b

加之喂母乳有胸部下垂嘅危機 本身已經係零波微步嘅排骨精 個胸再下垂嘅話 同偽生就會更加唔似夫妻似兄弟 分分鐘佢老公個胸仲大過佢

今日先係元朗撞到佢同佢老公， 個b 仲有兩個朋友

次次見到有人撞到佢地 我都忍唔住問 佢同佢老公同個B會唔會有交流？

老泥唔出po咪幾好
次次佢唔出po都好靜
一出po就搏比人圍屌

之前追過少少post 當時老泥未大肚未生仔時覺得佢mk妹一個 wfc
但宜家真係會睇到火滾 我未做過人老母都睇得出佢湊女好撚有問題
連少少基本知識都冇 做佢個女真係好慘

BB好可憐

隔離痴線西post

以為自己係凱特王妃
玩social media玩到走火入魔
以為自己真係好似social media入面咁
有幸福家庭好朋友
過多幾十年social media沒落
自己又冇哂市場價值
到時唔知老泥m你會為咗咩而生存呢

我估腳係又係嗰對草鞋

唔洗幾十年啦
依家都30 睇佢個樣都keep唔倒幾多年
過多幾年近4張仲邊有人睇佢
到時佢又冇做野咁多年
唔知可以做啲咩呢

想問下係我眼殘定點
呢9張相分別係邊阿？

有冇讀書時啲相睇下

Google大把

打咩字去Search?

其實佢可唔可以唔好再整到d 字密麻麻
版面勁花
根本勁難睇+無人會有心機睇

打佢個名 mmm1122

Youtube界表哥SPOON唔認抄襲挑戰網民齊來找不同！

抵制埋呢個垃圾！又一個是9但影相放story拎一箱箱product嘅嘔心老泥mk公屋妹

哇

打埋 Ak zone 仲多野睇

搽到條邊彎彎曲曲都學人賣廣告啊？

唇膏好難查到咁嘅款喎！
定係佢p圖p到咁

老泥m又嫌老泥危情b又肥又醜啦
要用snow先唔使就完角度p完相再左遮右遮咁出po

偽老公咁po咪幾大方

其實真係無咩聽過媽咪嫌自己個B多肉
只係怕個B唔夠肉 咁細個多肉d都唔怕啦
堅係baby fat丫嘛 細路仔大個d好快瘦

佢冇腦嫁嘛

唔儲肥個b
一到幾歲大會無肉扯高囉
小朋友一開始返學好多都會開始瘦
而家唔儲定d肉
到時一瘦就瘦到皮包骨
又易病

起哂格你po出黎？
不如你唔好po啦好嘛

呢啲格係因為經常咗好多次嘅不同app多次執圖再不停疊上疊咁save而compress出黎

訓係張床度都要戴住頂帽又係咩玩法

睇見就慘 一定好唔舒服

癡線咁扭法

呢張係咪又係佢之前影個類
影完手手腳腳 然後P返埋一齊?

仲叫影相咩 用咁多時間同錢P埋bb手手腳腳做一張圖

佢平時咪又係用嗰啲時間嚟用SNOW自拍
雖然未做過人呀媽 但諗都諗到
如果真係佢講到咁愛個女 咁感動望到個女就淚流滿面
點會將所有FOCUS擺係自己身上而唔係個女
所以佢真係唔好怪人會覺得佢只係當個BB係道具

唔係 係真係曲到咁樣影

佢夠講到好愛佢老公啦
講到佢地好恩愛啦
現實生活咪又係 零交流
對佢老公粗聲粗氣 西口西面

佢最愛佢自己
我覺得佢愛佢啲fd仲多過愛個女

佢d朋友都係道具 比佢影下相post下上ig
話比全世界知佢好幸福 有老公有個女有朋友

佢老公話哂都SO 老泥m 咁玩法實比佢班細既笑到面黃

咪又係佢 post 嘅

點解偽生要同老泥M 結婚同生B
真係唔明

偽兩公婆都係最愛自己
偽生當年窮途末路先畀老泥家揸頸就命
老泥m就唔使多講啦
Fd親都反面收場
依家Ceci嗰幾個都係做beggar乞食識嘅PR 仲有d ig識嘅妹妹仔同c9仔咁囉

BB肥肥白白咁先得意
點解要好似唔鐘意個b肥

又有啲護主狗

呢位絲打個留言被del了 讚佢個女可愛都唔岩聽

老泥又用啲on9文黎解釋個女醜樣

其實佢個b又未係好醜樣嘅
肥肥地幾可愛
似返佢地大陸樣咋嘛 有咩問題
咁劉欣儀真係大陸妹呀嘛！

間中都會睇下痴線西個po班女人狙擊beggar
但係呢邊狙擊mmm特別好睇
笑鳩人活喺美美的ig虛擬世界
又唔撚抵得人多followers多人睇
無野搵野黎踩
唔知以為你地喺佢隔離睇住佢點生活
憑ig d post就知人地點湊女點點點
成班葡萄撚真係酸到隔住個mon都feel到

間中都會睇下連登班男人屌鳩癡線西
但係全職ig獵人啲cm特別好睇
成日入post笑鳩癡線西狙擊人
又唔撚抵得人地啲post多人睇
無野搵野黎踩
唔知以為你喺佢隔離睇住癡線西點生活
憑連登d cm就知人地癡線西係點點點
成班葡萄撚真係酸到隔住個mon都feel到

酸佢啲咩？
多followers?我唔係活係虛擬世界 要黎有咩用
酸佢美美的？
美？邊撚度美 人乾都好酸
酸佢夫妻恩愛？
假嘅都好酸 我同我老公都好恩愛架
酸佢個女得意？
唔洗酸嘅 覺得bb得意好正常

從來都無提子過老泥既人生 反而覺得佢好可憐
一個無學識無文化既人 成日都自欺欺人
營造到自己好幸福
生個女出黎 為左延續1996至今既愛情故事
又唔好好去學習點樣去養育個女
一味就識得問網友 育兒書都唔睇下
仲有 收得試用 咪正正常常俾review 囉
化妝品放哂上塊面 仲要用snow 影相 較哂effect
真係好費解

到底呢個年代仲post啲咁朦嘅相有咩意思
佢真人皮膚係咪好差 定好多紋好多斑果啲
如果唔係我諗唔倒咩原因要遮醜遮到咁誇張

執相執到偽生成個女人咁

搵老泥賣記事簿廣告係咪倒米？
佢文盲連字都唔撚識寫多隻
睇佢成個story 本簿都冇寫過一隻字

仲要濛到連本簿本身係點都睇唔到

就黎新年啦wo
唔知老泥會唔會set機
影幾張封緊五百一千既利是「像」片
俾大家睇下呢

舊年比人見到咁多$10
今年要影下$500，$1000
但唔派嘅

大家都仲記得呢個笑話

咁經典 點會唔記得

一不小心就太居家了吧
真係太唔小心啦

唔好意思 家居

美美的照

十蚊真係好撚柒
兩張100 啱啱銀包拎出黎扮野

唔小心排到啲利是封咁靚
又唔小心著得太家居

真係好耐冇收過10蚊嘅利是

仲有5日就初一???????
佢講咩呀...星期六 十四咋喎...

你柒咗

如果成世都冇雙眼皮老泥M會唔會唔要佢 bb好慘呀 成日俾老母公開話樣衰

生得似老公。。。睇怕個雙眼皮有d危。。。

生女多數都似爸爸啦
Bb好慘啊

痴撚線 都話佢嫌佢個女樣衰㗎啦

生個女唔係冇屎忽你都要偷笑啦
只係冇雙眼皮已經益咗你

老泥m：衰女，你面肥，單眼皮，你又肥，又醜，要繼續，遮住，你個衰樣，醜樣，如果唔係就，無人讚好，我個帖，

啲，真係好撚似佢

雪花秀張相嚇親人 睇完都唔敢買

啲filter 多到 ..

老態盡現

重點係 老泥幾時都係拎住部電話

講到好似一定有雙眼皮咁 其實有無都好 佢個女點既樣都應該去錫佢啦 佢個款好似係無雙眼皮就唔錫咁款

咁嘅大話都講得出 你一日24小時都拎住部電話嫁啦

所以先mon po mon得咁實 即刻就一個負皮

一係就爆晒光 睇唔到真正嘅顏色
一係就暗到黑色咁

老泥 影product相都要整色整水
啲時間多到張張相都落咁多filter
又話冇時間玩電話

哇屌 依家老泥乞食懶撚到連product都唔影
直接上網crop website啲圖？？？
再加一幅又遠又矇起哂格嘅所謂合照？？？
洗撚你賣廣告咩

哇 乞食乞到咁

搵kol賣廣告都算
見到咁賣法都收貨唔覺係侮辱左自己個brand咩？

d美工圖案想點

教啲小朋友畫畫 係咁上下功力

其實諗左好耐 點解佢啲指甲咁短都要搽指甲油 唔係話指甲短就唔可以搽指甲油 但係佢好似搽得特別肉酸

On9老母又上網問功課啦
不過老泥m你問黎做咩啫 老泥emma都唔係你湊你養嘅

第1眼淨係見到個鼻

點解可以咁恐怖
好巫婆feel

老泥成日都話聽朋友說，網上說，有人說
聽聽埋埋啲on9野 以為好有見地 好有文化

BTW cm位絲打成日留埋啲真心說話

沖奶又唔識
冬天又要唔幫小老泥著返件衫
揹帶又唔識用 要初生baby坐係到
唔緊要 好彩老泥有好多朋友可以問
都算盡左媽媽既責任
重點又會讚自己個女成舊飯 似男仔 無雙眼皮
老泥 你真係一位好偉大既母親
最佳媽媽第一名

老泥嗡乜鳩
嫌棄個女無雙眼皮又肥嗰個唔係就係佢本人咩
點解會話返留言個打絲打

佢肯定會google
如何後天變成雙眼皮 嬰兒
嬰兒 臉肥

根本係佢批評個女 痴撚線

佢真係理解0分

我發現嗰位真心絲打留過言話bb 似爸爸
唔通Mmm覺得bb似爸爸=話bb醜？

個留言無話錯佢喎
係佢自己成日d post都話個B唔似女仔又無雙眼皮

係阿 老泥應該開始失智

佢個b其實好可愛呀，bb肥嘟嘟先好 摸佢個臉豬登

真係未見過有老母好似佢咁 張張相都要用snow 影鳩自己個女先post 出黎 究竟係厭個女有幾唔見得人先會咁做 痴撚線

可能因為佢個女仲有啲粒粒係面
要幫佢美顏下

老泥 你個女之所以有咁多粒粒
係因為你陀佢果陣咩都食 冇戒口
清胎毒又唔識 咩都上網問
所以搞到個女生晒粒粒

都係果句啦 做你個女真係好慘

好可憐

4點食又嘈 6點幾食好左又要同人地比較
你怨完個囡未姐？BB係咁嫁啦
生左咁耐乜都仲唔明既

其實老泥你怨完未？

有冇人覺得佢p大咗個女對眼

佢啲filter
好過時

今次終於讚小老泥眼大啦

睇見小老泥就覺得攰 坐到咁直

開頭以為係咩明星黎, 開post開到第7個 btw講真 呢d只會愈反愈紅

啲filter又重手到偽生畫咗眼線咁

佢個側面好恐怖

我第一眼見到 即刻諗起巫婆

偽老公有幾可陪老泥m？

因為扮真性情

但你睇清楚張相執咗幾耐

老泥求大家唔好再屌佢用snow

兩條眉想點 蠟筆小新？

收皮啦

哦係咩，原來而家po出黎啲廣告係比自己老左睇嘅

活得真實
笑了

咁唔介意人地話你
做咩上黎mon post mon得咁緊
負皮負得咁快

大利是

派只有廿蚊嘅姓偽利是封

係10雞

預早淘寶咪得 佢強項 下年啦

上年

我阿媽都唔封10蚊😂

一大疊

想問下狗bb 係咪講緊小老泥
咁.... 小老泥個阿爸係咪厹？

咁佢真係厹

尋日係元朗見到真人
個鼻真係好尖下

係合唔到照定放左係娘家度

P到個樣好似陳浩民個老婆

張相的顏色好怪，又紅又灰，唔喜慶得黎又有d詭異。不過最唔明係bb點會合照唔到，抱住，bb唔使望鏡頭都得架，要尊重個bb係家庭一分子。感覺mmm一d母愛都無。

老泥炒車炒到唔敢睇

兩個都皮笑肉不笑

新年都不忘乞食
呢位beggar真係稱職

點解佢中文真係可以咁差
佢句野 雖然同但是係完全唔會咁用
雖然唔係新 但成日用？？？
就係唔係新 先係成日用姐
屌 小學程度都冇
第時個女小學中文作句
叫呀媽幫手諗下雖然...但是... 佢作啲咁嘅野

btw 佢英文差唔洗講 數學都唔方好得去邊 話哂會考0分
但連中文呢啲母語都差到咁？？？
佢讀書果22年做緊啲乜
呀...佢又冇讀u 中六七都升唔倒...
係18年黎做緊乜先啱

Up乜鳩

三個月可以抱住影啦
唔知係嫌個女樣衰肥
定係俾咗老母湊呢

蝗蟲係咁 講廣東話係唔岩語法

岩岩出世係醫院都係咁影啦 而家乜9太細個合照唔到

比左老母湊

你點樣對人好 ？中文0分
講啲野九唔搭八

看更可能可憐佢唔識照顧自己又無人照顧佢
Btw老泥m同偽老公為左拎宿舍而結婚 有左小老泥之後又要返娘家屈蛇
根本無能力自己養一頭家打理一頭家
咁佢地拎間宿舍做乜鳩？嘥撚哂納稅人錢

同意！
影左唔知幾多個主題

依家先同人講太細個合照唔到
但係出世無幾耐先將佢個女屈到成隻奇行種咁影又攝影師又studio

太細個合照唔到 咁都講得出
佢影咗百鳩幾張相啦喎幫個女

影合照好難咩 簡簡單單抱住佢咪影到

個女係佢老母度
點影

可能係嫌小老泥唔夠靚唔夠cute
影響佢美美照片既構圖

明明日日都拎上手玩 又story又snow又剩 點會合照唔到 同埋張相即使攬住都完全感覺唔到 “愛” 似係兩個唔熟嘅男女玩遊戲輸咗要攬住影張相咁

表情尷尬到

好幸福好開心

同埋好煩

妖 好撚樣衰
點解唔接受真正嘅自己

老泥一向自相矛盾
可能讀得書少 思維無咁清晰
好似上次佢話人覺得自己個女醜
但明明就係佢話自己個女無雙眼皮 又似男仔

用名牌利是封 封$10 $20

今次唔敢影錢

一唔p圖就唔認得嘅小老泥

大陸妹

其實老泥b 都幾得意呀

屌 全部都係10蚊20蚊 收皮啦

老母係咪又嫌老泥b樣衰 咁快hide左

其實老泥b都唔係醜得咁緊要，係你呢個做老母嘅第一個嫌棄自己個女先 無資格話人話你個女醜

等睇兩張都post曬
三尖八角

係咪我眼殘
上面個張睇都睇唔清隻耳環
仲叫人揀上定下
痴線

幫？ 無收廣告費架？

Hide晒自己怨個囡既post當無講過

仲細合照唔到？
收皮啦老泥m

咁都要講大話

熱烈地恭喜小老泥一晚長大

成日都死都要hold住小老泥企直嘅姿勢
痴撚線老母

佢個樣做咩特別白特別蒙
好恐怖

Mon得好實
第二張地塼變曬形

佢真係好仆街 合照但搵隻腳遮住小老泥 全世界嘅阿媽都對啱啱出世嘅小朋友愛不釋手 唯獨係佢一個嫌自己個女冇雙眼皮又嫌自己個女肥 佢應該真係好憎自己個女

佢換左鞋，dior sneakers

前排撞到佢 好瘦

個面真係三尖八角

人地送 佢淘寶買開